曾鈺成：政府可用一年時間研究如何防止人群聚集！

加票站係應該做嘅

幫你諗埋，用緊急法改做委任制就得

禁joke?

政府可用一年時間研究下點做呢個研究

停工停課一年先講啦

下功夫

一年先研究到
到時都唔知幾多人中左
好明顯同肺炎冇關

研究點”防止”

邊條法例禁止人群聚集？

三十年前已經研究到點防止人群聚集啦 老鼠城當年無睇新聞咩

集中營

有國安法仲要用一年呀？

直接取消選舉
唔選咪唔洗聚集

佢指加到上支那

人群聚集即係集會 佢係咪暗示用咩方法打壓

防止人群聚集唔係重點
重點都係「境外投票」（只包括大灣區）

你而家先明咩叫廢紙？

連登班老鼠粉死哂

加個票站要用一年
洗唔洗搵個塊地重新起呀？

五毛收嗲

黨鐵做票站咪得，還掂平時黨鐵都唔會傳染

去政府圖書館就可以啦！
咁大間！

港共直接學奧斯威辛營啦

開多個大灣選區囉DHLM
橫掂都唔撚扮㗎啦

用坦克車

曲？一年，on9

順便研究埋點樣防止返放工繁忙時間人群聚集

第三世界國家咩 要一年先研究到
咁呢年d人死晒？

大灣區加返幾千個票站， 一車車票塞入去， 又贏

曾鈺成都開始加速
佢既水準都諗唔倒計
共產黨真係開始驚嘞

知名五毛請收皮

一個垃圾桶都研究4年
呢樣野冇返三四十年都唔會有成果
直接推遲去2047至選啦

用 wechat 投票，一定要 android 版先投得，投果 o 的要 share 機內資料先投得。

on9 真嘔心

有兩個方法
1. 投票日延長至兩日 (星期六日)
2. 強制徵收場地做投票站

要辦到此事，其實不難

好撚明顯想搞電子境外投票，票都無得驗，保皇狗贏曬

設計個垃圾桶都要4年
一年研究會唔會太少

幾肯定你打呢個comment用咗唔只1秒

永續限聚令

佢都on 999999 有咩證明選舉會傳播病毒。 選舉係跳貼身舞食富臨咩

支國真自由,政府又包容,
人民可以挑戰政軍方,
仲有代生果送返比佢安慰下佢....

唔撚選 行鄰國個套 委任 或者買賣

一投非建制
地上嘅掩門
立即打開

用一年時間build個社會信用系統

[懶人包]社會信用系統｜踢爆社會信用系統真相｜如何扼殺個人自由｜如何消滅一國兩制？ 關你咩事？ 香港大限唔係2047，而係2020？ 政府整盤棋局，完全拆穿
275,002 views

遊行示威係基本法權利，我哋都有俾你架，不過你哋聚集唔到之嘛。

督數，香港爭幾多票，大劣票站就做野

健康碼
話你有肺炎，之後帶你驗2日
驗完投票已經結束咗

捉晒入集中營咪得囉
咁易都要諗一年？

已經一年啦wo 仲要畀多年
唔掂就過主啦

屌你個閪又係條老鼠成

電子票咪可以做票囉

用一年時間黎諗

宵禁一年
戒嚴一年
限足一年
有幾難?

殺哂佢囉一年夠有突啦

到底朱媛係咩人

取消選舉咪得
反正其實投黎都無意思 全部候選人都係保皇奶共

你篇野都講左幾個方法, 仲講政府可以用一年時間

禁反抗

老鼠曾好撚串

爆武肺成年都仲未研究到

曾鈺成：政府可用一年時間研究如何用一年時間研究防止人群聚集

提早投票就應該啦，分2日投票已經差好遠

今次係咪真係咁巧合

一初選唔對路即刻爆，即刻推遲，即刻有曬plan嚟緊一年應該點做

試下回應五大訴求

研究禁示威姐

用一年時間去諗一樣野
你個腦裝左幾多屎?

拎支M4A1出來就得啦, 咪浪費時間.

我教你吖
戒嚴

禁足咪得囉on9
你唔禁足啲人返工返學出街買野
咪一撚樣會聚集喺公司地鐵商場入面

屌你老母老鼠曾

當你真係有需要
下年都唔會有d 咩研究到

基本法腐乳

咪撚曬時間啦

死哂就冇得聚

好似中共國內咁，咁就冇人有辦法聚集到

唔投咪唔會聚集囉on9

以抗疫換取時間
除非有境外投票/ 委任制
否則下年又多左人夠十八歲
共匪點都係輸

咁就信你唔係政治打壓咩低能

所以咪話
政府從來冇當過打工仔係人
只當佢哋係零件
壞咗死咗就換

永續599g

地方選區
你需要符合下列條件才能登記成為地方選區選民：

(a) 你是香港特別行政區護照條例（第539章）中所指的香港特別行政區永久性居民；及

(b) 你通常在香港居住；及

(c) 你已年滿18歲或在隨著提出申請後的首個9月25日（區議會選舉年）或7月25日（非區議會選舉年）或之前滿18歲；及

(d) 你持有身份證明文件，如香港永久性居民身份證；及

(e) 你並沒有喪失登記為選民的資格。

如欲查詢有關永久性居民身份的問題，請致電入境事務處熱線：2824 6111。
通常來說，喪失資格登記為選民的人士包括下列各類：

(a) 根據《精神健康條例》（第136章）被裁斷為因精神上無行為能力而無能力處理和管理其財產及事務的人士；

(b) 任何武裝部隊成員。

大灣區投票
又要人大釋法?
啲大陸住嘅藍絲可唔可以dq

8點半至10點，企係金鐘，太子，旺角站望一次再同我講嘢

遲啲朴野都係聚集？
展開大規模坐監？
呢個老不死知唔知自己講緊乜

有一年時間去諗點樣對付市民，點解唔用一年時間去解決民生？
所以市民點解咁憎共產黨其實有原因
歷史以來講俾我地聽，無一個朝代政府係鬥得贏人民

立條法用兩個月，set 個票站用一年

果然蚹蛤蟈蜻

緊急法

嘩！用成年去研究，睇嚟呢個研究將會對人類發展有重大影響

網上投票，街站投票，講低一聲都可投票。

選前定好結果， 支援大灣區選民，支援長期不在港的人投票。非選民都可投。好似早排街站有300萬人簽名支持咁。